之前政府守護香港廣告全部影基層市民但宜家政府執法者又話基層好可憐無得食海底撈

係咪代表由始至終政府都睇唔起基層，覺得佢地好可憐，有事就消費基層但內心一直睇唔起佢地

唔怪之得香港基層市民想揾個地方住都揾唔到，原來基層只係低端人口，可憐人來，理都直頭唔想理，日日睇支那頭，每日送百五個黎，加速支港融合

為左要“經濟發展”，食支那既化學海底撈而唔理香港基層痛苦正正係香港政府寫照

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

一早笑鳩左你班人係no stake in the society啦 d廣告係比唔識英文既廢老睇

一向都係
睇下個珍惜香港這個家已經知

搵基層投票咪重視下
投完政策都係傾斜權貴

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

No stake

基層只係用黎消費而原來一直都睇唔起佢地

政府原來一早同基層割蓆，平時仲要攞基層黎消費爭取民意，真可恥

個廣告入面d基層仲要食無定時 係架貨van度食飯
個打工仔又要深夜瑋支公番屋企
呢d就係香港基層

食磚個廢老正正係佢地講嗰種人